元朗人，走呀

有超過10架狗車落地，走呀，圍你地呀

推

Push

幫推呀

屋企張床要人呀

報tg唔駛報連登，冇人睇

屌

想講好耐，前線係唔會睇你連登
如果有料要爆就應該去tg而唔係連登

報TG啦 連登冇用嫁